{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 엘도라도키즈스파펜션(리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの案内事項に基づき、大人のみ入室可能で、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止され、これによる払い戻しは不可能です。 客室予約状況はリアルタイムで一致しない場合があり、重複予約が発生することがあり、先に決済された予約件に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過による入室不可及び払い戻しは幼児と子供を含みます。 ご利用日当日予約後、当日キャンセルされた場合は払い戻し不可であり、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 宿泊客は客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人が用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 満6歳以下の未同伴の場合、入室できません。チェックアウトは退室10分前に可能です。 予約特典としてスパとジェットプールが利用でき、個別バーベキューガスグリルがレンタルできます。 Wi-Fiが使用可能であり、客室は禁煙です。 プールの運営期間と時間は天候によって変動します。 コンビニエンスストアが徒歩1分の距離にあり、駐車スペースもあります。 キッズ専用ペンションで、ご宿泊客の便宜のためにキッズ用品が完備されています。 ペンション専用の遊覧船で北漢江ツアーを楽しむことができ、釣りも可能です。 釣り具は個人で持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "いいえ、客室の予約状況はリアルタイムとは一致しない場合があります。重複予約が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合は払い戻しされますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できない場合や払い戻しは幼児や子供を含めて行われます。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当日キャンセルの場合は払い戻しはできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人が用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "満6歳以下の子供は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、満6歳以下の未同伴の子供は入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時に可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトは退室10分前から可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "スパとジェットプールの利用ができます。また、個別バーベキューガスグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営時間は天候によって変動します。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩1分の距離にコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "キッズ専用ペンションですか？",
            "answer": "はい、キッズ専用ペンションです。キッズ用品が完備されています。"
        },
        {
            "question": "北漢江ツアーは楽しめますか？",
            "answer": "はい、ペンション専用の遊覧船で北漢江ツアーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "釣りはできますか？",
            "answer": "はい、釣りも可能です。釣り具は個人で持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 706
    }
}